時事評論員馮智政：被美方制裁官員可與中資銀行交易

時事評論員馮智政相信，美資銀行以及在美國有主要業務的其他外國銀行，不會再同被制裁的官員進行交易，有關官員可以同中資銀行交易。

Facebook公司證實，被列入制裁名單的Facebook帳戶，將被禁止使用任何存在支付行為的服務。香港資訊科技商會榮譽會長方保僑相信，相關個人帳戶或社交專頁，不能付費落廣告，即「贊助帖文」。

馮智政個樣原來咁鳩

中資銀行唔怕被美國制裁咪同SDL人仕服務囉

不能為幾個被制裁的人，拖垮整個香港百年金融基業。

試以以上題目作文，500字。

染金髮都好毒

仲可以同伊朗北韓銀行交易添，環球理財呀

on9
係支那圍爐取暖囉

中資ceo使唔使去五眼開會？

記唔記得孟晚舟？記唔記得當日你地簽字支持引渡條例？